毒撚唔應該去salon整頭

連行入去間salon都要勇氣
一入到去全世界望住你
再口疾疾講句 Er...er..我黎整頭架
之後坐低冇人理你
唔識同個髮型師溝通 又成班人圍住你個頭研究
比個洗頭妹掂一掂我 就小鹿亂撞
形住啲人笑緊我毒撚黎剪頭髮

講開salon
其實而家好多都非常揸流灘
我啱啱先轉咗去60蚊速剪
發覺其實都係一撚樣

salon唔一定mk個wor

你同佢溝通好先開波嘛

我諗係你問題啫 唔關毒撚事

冇話過佢地mk
係我奇怪之嘛